時下既老師究竟係度做緊乜

sorry唔係Jpost

ok?!碌你老母o唔ok呀
source: 香港眾志facebook

心寒!00後被問及對64暴力清場既睇法

真係好好奇
教畜們除咗出卷改簿逗人工之外
有冇育人
如果冇咁既抱負 冇咁既熱誠
不如轉行啦教育真係唔啱你

搵食、打份工、講咩熱誠呢又

其實間學校都重有好多好老師
不過個校長搞到啲老師冇心教
有個今年仲走埋

以前每年都有六四週會
不過今年就冇咗
以前覺得個週會係多餘
點會有人唔知㗎
原來啲f.1真係唔知

順德聯誼總會李兆基中學？

乜都賴老師

突破盲腸

班中學雞 讀書嗰陣有幾何會聽老師話呢 ?
大左啦 就話老師點解唔育人

笑撚到

支那六四 關香港乜事

On9, 就算係成年人當街被人拎住部錄影機訪問64感想，都好可能一樣答法，點知訪問者背後係咩顏色

出到黎搵唔到食就屌老師

佢地唔係反對平反六四
而係連64都唔知係乜
證明中學冇老師花時間同學生講解過

六四作為揭露中共真面目既第一課
其實真係好值得拎出黎討論